到底今晚會有幾多塊處女膜裂開呢？

我估計唔到

我就破左兩件

巴打你係咪想我地幫你破下

都唔關毒撚事

關你撚事

關我撚事

食右手隻豬

知下都好

右手甩皮=爆處女膜